［八月五號見］ 利物浦 對 里昂 2

誤中1001

垃圾利而家先傳丹比利黎轉移視線
大單野會係十日八日傾得成咩

傾下傾下不知不覺

扮有做過下野

仲唔肯走

要買一早買左
仲要買個人地未必放嘅人
傳古都叫似啲

真係英甲呀陰功

街坊接義士姐

但黑警一出警告話呢個係非法集結
就真係好即刻走

猶戴水平

英冠都兼佢細粒同慢

利記青訓不嬲都麻麻

Top100新星

希望係啦

木燒吹得太勁，呢兩年直情係退步。

冇身材冇速度

木燒上年仲係英冠

不嬲都覺得佢廢過wilson

曇花一現

上個post 有人話6月好多傳聞
其實6月都好小轉會news la

077 熱狗好勁

得利廢

人地ready 開季

利

皇廢得滯

xs

傳緊獌狗可以用渣古換dybala

曼狗都係亂9咁買

全世界加盟獌啦屌

軍政府

獌聯買咁多球星番黎 唔肯走位 個個差腰企 呢個問題有解決到咩

Bruno/ dybala都係workrate唔高ge球員

利就掉9轉

獌聯最好有更多問題
但起碼試過買人
但利就完全覺得自己冇問題

現場太混亂同太大壓力啫

同事面對重重困難, 已經做得好好

利記都係

比清要珍惜若驊

哈利仔算係咁啦

熱刺勁到

all in 咗馬會淨返個廿蚊買咗熱

留番比你

wilson標價20m

若驊流出

天水圍個四眼白衫似翻個警察

仲要有證
其實係咪冒警
仲要個樣OK

好過我地先啦

久保建英真係幾好波

驊女

唔講都唔記得佢 死左去邊 好似上京後一直無佢消息

Jovic一定係水貨黎一季波仔

世三又未fit 今季歐聯皇

比習種屌到行唔到

易ching收埋左佢瘋狂扑野

錫菲聯唔用佢
半季已經返咗利了

貼咁多j圖你睇都jer

成班人又去踩單車
好似次次踩完都柒

利肯簽人未 屌鳩fsg

台長，會唔要見到基達？

要睇下邊爐推得幾埋禁區 如果跟講波佬預測係唔會換基達既

屌，又打風唔成三日雨

佢老母，睇個勢旺角又唔批

望就望今朝邊奴向禁區大步推

基達未復出

等你很久

Fsg死全家

加埋黑警唔該

Pepe?閪哂面

如果可以
先簡共產黨同黑警死先

香港利迷 真係慘
又有黑警 又有FSG

我好似好耐冇入利post咁

大家都是迷軒
都是迷香港

迷軒黨assemble

on9 連大巴拿都過獌，仲要搵盧卡古就換到...

其實大巴黎同bruno係撞位
仲有馬達
想盡收天下進攻中場

利物浦真係笑死人
仲話歐聯冠軍
熱身賽輸到仆街都唔買人

Btw fsg同警黑港共都要死全族

仲有支共

真 各位手足要平安

屌你老母 fsg

講個笑話
警察執行公義
FSG

你講左兩個

咁串

之前嗰幾年都扮下會簽人呀
都有幾個人選j下
今年扮都唔扮

扮左
古連仔嘅退學都傳埋

基達！！！

真？

幾時

Keita is not responding

過去數小時，韋帕採取較偏北路徑移動。按照現時預測路徑，韋帕今日會逐漸靠近廣東西部沿岸，並於今日稍後最接近本港，在香港西南300公里左右掠過。預料下午本港風力會有所增強，天文台會在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號。

與韋帕相關的雨帶會為本港帶來大驟雨及狂風，海面亦會有大浪及湧浪，市民應該遠離岸邊及低窪地區，並停止所有水上活動。

在過去一小時，橫瀾島、大老山及長洲泳灘分別錄得的最高持續風速為每小時66、62及57公里，最高陣風分別為每小時82、82及85公里。

占士米拿黎咗東區法院幫拖

來左

曼依家一次過傳緊 Dybala 同 Bruno
無歐聯入點？照買世界級球員

垃圾利有英超亞軍同歐聯冠軍又點？轉會咁多季以來最衰

邊個再叫買人

畀你快咗我一步

仆街喇 琴日射左波咩數都未搞掂
今日下就仲可能八號

(唔理走人

隔離街又簽到好野 摩斯堅恩

Keita後上
但遲左

睇左成季都唔知我踢法

做咩突然話8

派糖減民怨/廢事比人圍天文台

仲有 想東區法院既人走

KEITA 殺到

無離頭問contingency plan
原來基達復出

召喚台長
覺得係天氣因素8號定政治因素8號？

呢個8太好

琴晚ot到2點
今朝又早起身

可以下午返去訓覺

其實個風好撚遠 正常冇可能八號

睇天文台個風圖，有d 9，平時邊會咁樣掛8

大交合助攻?!

真三罷

佢張圖都話吹向西北，唔中香港啦平時唔直接車中都唔掛8啦

明明訓教前 話你無得出場

神奇復出

誠仔做野

唔會啦 天文台屬商務及經濟發展局

局長邱騰華奶共 林鄭d馬仔

Never compromise,not even in the face of Armageddon

有波睇咩？？

有,基達襲港

八號得咁突然

1’ 入波

法院前 強8

掛左先算啦

八月五大罷工

天文台會唔會再轉軚？

佢夠膽撤回到打工仔暴動都似

佢話有機會掛都冇正式掛

Connect埋打工仔

講埋幾點掛 有d公司會放人走

如果唔掛比人屌死

呢場好on9 本身係電腦睇緊 呀哥叫我駁上大電視一齊睇 一駁就入左

撤回考慮掛波已經係碰觸到打工仔嘅紅線

呢球係唔係得同鄉走埋嚟一齊慶祝嗰球

你又比人負皮

快d去做野啦你仲上利po

今晚友賽可唔可以出VDB唔出懦夫蘭⋯

港豬：屌你老母八號波阻人搵食

on9 咁撚驚 出黎打過呀

引戰狗

10號未 先走得

全幻幻算啦

點解會突然換基達

狀態大勇

今季睇左一場就輸3:0

無咩新人完全唔想睇 再加上呢排咁忙

想趕走啲人

都未復出

輕鬆啦屌

會出30分鐘沙拿綿龍艾利臣

今場繼續456
歐洲王者

死都唔肯出VVD + Gomez 最強組合

秘密武器
我地識春咩

推大步啲入禁區ok？

唔緊要啦 返公司望下姐姐 咪無事

推波黎講邊有你咁勁

雞基可唔可以跑快兩步呀
好想收工呀

屌啱啱復出將就下啦

又dybala 又大力神 又Bruno 全世界去獌

It9成日唔做運動
肥毒

我唔算好肥啫
毒就駁唔到

有錢真好

有錢「用」真好
你覺得FSG無錢咩

諗住好撚型，點知葵芳手足咁撚勇武，俾人打到爭啲入廠

知大家呢排辛苦，俾半日假大家休息下

呢啲真係戇鳩仔黎
唔撚信佢夠膽咁樣開散彈

佢夠膽嘅話，呢個禮拜應該會有三百萬人出嚟

相信佢本人會即時俾人打死先

屌 呢3個是但一個黎到利 就正

不過呢條友舉槍之前
比人掉左同打左頭好多野

係，睇到我好興奮

有兩下真係趁佢唔知, 後面打背同打頭

佢個頭都幾堅挺

葵芳街坊真勇武

應該出半場仔多

百街果個位狂掉6,7個黑警真係最爽
仲要拎間垃圾車推過去

同埋咁樣打游擊, 可能差佬冇拍低同睇到咩人打
增援到左之後都冇捉人, 救完自己友就走

贏在人夠多同目標明確

睇直播睇到好開心
亦都証明咗打遊擊真係最好，突襲你攞完甜頭即散，仇都無得報

里昂入到3球咁多咩

其實係Gomez跑得快補得番d失誤

馬貼好過高美斯

本來成批黑警30幾40人出黎, 都仲好D, 市民都淆淆地
但班友仔傻撚左走圍衝去打人, 散撚開晒

一分批落單, 就比市民圍死

光頭王！仲搵你唔到？！

天氣 真係有力上烈風

前面9up到離哂罩

幾耐未試過中午掛

有個市民用傘連扑光頭兩下
有個藍衫想衝去打個市民
個光頭都拉住佢
果時得一白一藍, 仲想衝去打人

竟然有基達

叮飯先

未得閒search 但好似好耐無試過

想加入沙包大隊玩玩了

做得白衫個判斷力好d
但兩個落單都有機會比人打死 好彩係香港示威者唔夠狠

睇打風 唔係睇路徑同強度only
結構都好重要

學到野
但之前試過一次3號風都勁大風死都唔掛8號
已經冇咩人相信政府

買尼馬好唔好？

派比安咁多年前就算啦

好

大雨到一個點

dybala ar diu

喺外國已經俾人溶咗

估唔到身邊真係有人信班學生係收左錢出黎做野 係有美國勢力煽動佢地
有幾撚弱會先會咁諗

賣人未

傻豬，我而家茶餐廳食梗嘢，後面枱地盤佬先話無收錢佢地切
其實出面好多人都有呢個諗法，尤其是無學歷啲低下階層。

乜鳩都濕晒

係 差碌鳩未濕

係，80年代前嘅地盤佬都係淺藍

觀塘多人到呢
又多車喎塞死晒

加錢先有？

19公司仲未撚放人走

收到風係班暴徒整個風出黎搞亂香港經濟

唔撚係掛

愛國人士唔好中計唔好放工！

啱呀 ot到落波為止

開名啦

觀塘碼頭個迴旋處塞死左
搞到無車走得到

我屌仲塞緊係沙田

佢地眼中做所有野都係以錢出發
因為學歴低，無讀過書，所以唔知咩叫公民抗命
無知係好可怕，無需要同佢地嘈
因為佢地真係無知

濕埋啦

基達唔是一條濕鳩來的

半個鐘車都未有架

掛未啊屌你老母

我應該係架車上面餓死

以前個個以錢行先

邊有諗到有人真係為左香港前途犠牲自己
大佬就算收錢, 都要冒著比人拉既風險, 一坐坐幾年喎
仲要係後生仔, 黃金時間, 你話D廢佬臨退休收安家費都話

係啊，所以有陣時食飯睇住cctvb同佢地傾一兩句就算廢事嘈

笑左, 笑埋右同中間

餓死d it9 都無人可惜

屌it9做錯d咩

回應元朗軍裝調頭走 警方：就算差人孭住槍都會畀人打得好緊要

你老尾咁l 多街坊市民咪又係照出去打，拎槍嚇人，根本太多事都解釋唔到，人人做法唔同冇準則冇程序亂鳩咁黎，紀律部隊

終於走得
#thankskeita

2013年末，烏克蘭的一場抗議活動中示威者舉起了鏡子，迫使防暴警察看著自己的眼睛，在鏡子裡反射他們已經變成了一個什麼樣的人。

#鏡子革命

釋放it9!!!!

我自動有

幾錢一個月?

大家一齊用 4K 睇垃圾利有幾柒

正常啦

根本果兩個軍裝或者落order既就有問題

你唔搞鳩市民, 市民都唔搞你先啦
仲要你兩個留守喝住班白衫, 白衫都冇咁倡狂
平時就識拖延等救兵, 果時就唔會兼只係用左39分左派兵過黎

呢D真係一定要查有冇人失/瀆職

$228 英超西甲加歐聯
$168 就淨英超

狼隊好J到
又華利祖又Cutrone

8字波
走人

依個抵屌WO

基達 基達 基達
東北基達

今晚7點半地鐵會唔會通番

食lunch已經拎埋袋走
番埋屋企

11點收工

嘈嚟嘥氣，我有個同事成日同其他藍屍同事嘈呢啲

通常嗰啲為咗錢咩都做嘅人，就會覺得其他人都係咁

香港站又爆
大交合不合作運動

放心啦，呢兩條老散基本上走唔甩，一定俾人交出嚟做炮灰，因為最緊要保住高層

有事起上黎
老共全部黑警清算都仲得呀

召喚台長
想問下基達hold 波hold 到大概幾耐
港豬今晚返夜想睇下頂唔頂到

Free agents who still have not signed with a club yet:

-Dani Alves
-Danny Welbeck
-Daniel Sturridge
-Juanfran
-Fernando Llorente
-Mario Balotelli
-Franck Ribéry
-Claudio Marchisio
-Nico Pareja
-Gary Cahill
-Martín Cáceres
-Hatem Ben Arfa
-Nemanja Radoja
-Fábio Coentrão

其實幾多選擇

Franck Ribéry

係到執個右閘 左閘 同列貝利 都正啦

賓硬化唔係勁左咩又無人要

干查奧又係巴西，fit曬

唔係提子咩

係呀 我利專收毒撚

記錯

我講緊係身邊同事 個個都有識之士 都有人相信 當然信個幾位已經有啲年紀

仲慘
讀過下書都係咁
叫佢地快D死好過啦

巴神

10點應該無問題

翻兜巴神啦

台長，個風10點先落?

最少10點 長過10點都唔奇

我當緊風更

最後簽返大清

件15號冇左啦

加油

有冇人因為香港既事一場熱身賽都冇睇
而家先知場場輸曬，痴撚線FSG

冇睇

考試佬

冇睇但知道冇贏過

往年熱身賽都係為左睇新人
今年冇新人真係連睇都慳返

正10點就足夠有突了
thanks Ketita

fat fat了

今次基達man of the match

隔嚟普帥都出聲屌鳩自己無權理轉會
廢中肯企出嚟未？

你期待yes man講咩

「世界上只有皇馬、巴塞隆拿、曼城和巴黎聖日耳門，可以隨時隨地，想買哪個球員就可以立即行動。我知你們會話我妒忌，但老實說並沒有。不斷買入新將，也未必可以令成績突飛猛進，最重要的是知道已擁有好的陣容，對此我十分滿意。」

狗改不了吃屎

前面三個用幾時歸隊

社區盾有冇台播

沙拿 費奴噚日定前日返咗
文尼 晏啲 好似係唔會踢到社區盾

想問下點解琴晚D po 沉曬

屌奶星，阿仙奴踢歐霸都爭撚贏你

大J真係好前 做壞晒規矩

列貝利free都買唔到翻黎做後備就去死啦

搭左3個鐘車

住邊

有前無後

條防線

賣梅斯達非未

利申 細個迷阿

不了

元朗

法國《RMC》著名記者 Mohamed Bouhafsi：「我不知道利物浦會否於今夏買人，但高普肯定是希望引進新球員，這是無容置疑的。也許在紅軍內部出現了一定的意見分歧，這是一些經理人告訴我的，我不想為此進行爭論。」

小心比人打

我著左黑色tee

Hi

真係無諗會豬哂
無左前面真係食得屎

Liverpool have made an approach to Barcelona for Ousmane Dembele, according to reports in France.

The winger has failed to fulfil his potential since arriving at Camp Nou for £135million.

With Barcelona exploring the possibility of re-signing Neymar, it’s likely they will have to offload a number of stars to reach Financial Fair Play regulations.

One of those is Dembele and it has also been speculated that he could be used in a potential swap deal.

Philippe Coutinho and Ivan Rakitic have also been linked with a move to Paris Saint-Germain as part of a potential exchange.

According to L’Equipe, Liverpool and Bayern Munich have both made approaches for the Frenchman.

Jürgen Klopp is said to be a fan of the 22-year-old, who of course impressed so much at the German’s former club Borussia Dortmund.

Bayern Munich see Dembele as their alternative solution to Leroy Sane after Manchester City made it clear they do not intend to sell.

Antoine Griezmann will complete his £107m switch from Atletico Madrid to Barcelona this month.

His arrival is said to have been pivotal in Dembele’s choice to contemplate his future in Spain.

He has not been enjoying his football of late after a series of injuries had seen him fall out of favour under Ernesto Valverde.

Source: Daily Express

我覺得佢如果俾高普教,分分鐘勁過文尼,快d黎!最好帶埋古仔過黎,咁下年就真係有望啦

巴唔會賣啦

玻璃人，傷多過踢

之前係多仔唔覺咁多傷

前線好J到

我都無睇 直情連轉會都冇留意 FSG都無力屌

做咩唔繼續迷阿

8號波阻住搵食

真係好無力
四十幾人被人告暴暴動，有個仲要係國泰機師
大好前途

俾中共搞到香港似咩? 有邊個可以救下香港
有次發夢受左傷走唔到差d俾人拉，好彩有個後生仔夾走左我，唔係我都無埋份工，專業都冇埋，一諗到俾人拉既唔係暴徒而係大好前途既後生仔就頂唔順

好無力
但可以失望，不能絕望
我相信正義終有一日會彰顯

好細個了
因為雲佩斯走埋 嬲左
跟住又無咩時間睇波

段新聞係咪之前架？
griezmann已經轉左會啦喎，仲will？

成撚日嫌人工貴
下下斤斤計較 冇撚用

都係晌公司打下機咁啦

我要真big name

屌你又迫害領隊
無高普撚有冠軍撚有咁多收入

各位波台利狗痴線佬，有件事我想徵詢你地意見。

8月5號，號召全港三罷七區集會。你地覺得我地好唔好號召波台各隊全部痴線佬，乃至全港各隊球迷，為左我地嘅屋企－香港，嚟一次真。大和解，係七區集會場地，著起自己隊嘅波衫，一齊唱you'll never walk alone 聲援被捕義士，與及do you hear the people sing等歌。

雖然聽落好戇鳩，好今天我，但和平集會就係要做返啲戇鳩嘢架啦，完左場要開拖再打囉。

你地覺得點？peter點睇？

唔好著波衫集會
萬一抽後算賬 波衫有印名就jump

不了
佢要拎金球獎,就唔可以係利物浦

獌個邊已經打緊bruno j

波衫好易捉

咁多人想踢歐霸

著國豬波衫

巴成日都想賣喎
同埋想套現買尼馬

唔想要呢件

dembele能力有冇吹大左
唔覺佢勁到過100m

踢得番當年係多仔嘅水準,加咁嘅年齡,最多係有買貴,但冇買錯

係巴踢得唔差喎
其實屌得過

無乜可能，個人紀律有問題，廢中最睇重呢樣

紀律有問題呢樣野真係死症

古有背傷病史所以fsg唔買

根本係乜人都唔會買

dnlmfsg
愛字頭都買到人

dllmfsg

有冇人對新季已經冇哂期望

咁肯定唔值100m

依加個市通漲得快巴塞要買尼馬不如蝕一鋪俾利啦
咁多年都當利係狗咁買哂d主力，買suaraz馬斯古仔

巴狗cheap到咁，成日嚇d球員now or never
點會肯蝕比你

咁睇佢點搵錢買尼馬

巴打係舊約？
好抵屌

點有$168

我係本身1000m用戶
電話又係CsL

見撚到獌無歐聯但又簽到勁人 先灰

當年都簽到迪馬法卡
都唔明點解咁多人肯去

淨係知利市唔吸引.....

大把貪錢既都會去既
獌人工係最俾得起錢個隊
一個山神都500k

咁倫敦仲正啦 根本係靠高人工

真係人各有志

今晚又要睇西波
仲要課金咗俾 fsg
真係俾錢買難受

本身想課
但係冇貨
又唔買人
都係唔課

icac先係有牙虎
政府擬成立獨立委員會調查港鐵沙中綫工程造假醜聞。惟政務司司長張建宗至建制派都未有清楚表明，口中提名的獨立委員會是否按法例第86章《調查委員會條例》而成立。公民黨立法會議員陳淑莊強調，獨立委員會若非按法例成立，將沒法定權力傳召重要證人，儼如「無牙老虎」。

無夜生活

今晚有波睇咩？

里昂?

好似聽晚喎

人地六弟傾買人傾得幾開心

我地呢？屌⋯⋯

陣間

大佬 上季前面好彩無受傷 再加--66 先97分
今季買兩件散仔就停曬手 想點撚樣?

屌你FSG 個屎忽

隊隊都買人，我地得個望

人地獌都簽Dybala

Dybala

傳過既target都比對手買哂

可能係時候認命
利物浦唔係曼城
利物浦係唔會拎到英超

正常發揮

英超改名應該就會拎到

柯文哲

好似你個名咁

台灣準備收歸國有

大英帝國幾時將我地收歸國有

台灣睇嚟會同我地一樣，死喺廢老手

一老左就變智障

台灣班廢老隨時仲衰過香港嗰班，有香港成個樣本俾佢地睇都唔識醒

簽桑法蘭/丹狗做後備閘啦

cap左圖
等被清算啦你

韋 帕 會 逐 漸 遠 離 本 港 ， 但 部 分 地 區 仍 受 烈 風 影 響 。 預 計 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 會 在 未 來 兩 三 小 時 維 持 。
________________________________________________
真係我今朝講既10點後

想簽人仲叫人丹狗

Marchisio踢watt咁勁咩
竟然冇人要

FSG死全家

就呢條LIST都有兩閘, 中堅可以打到後備
戰術中鋒路蘭迪又唔算太差

簽左先算

77今晚係咪無得播

又係受傷患影響職業生涯

早幾年利都會簽下啲年紀大啲嘅球員 或者執下 free agent 做後備
好似米拿 Klavan 仲有個唔成功嘅中堅醒唔起叫乜名
依家無哂呢枝歌仔唱 唉

捱唔到到聽晚

原來上季都已經冇踢祖

米拿如果體能差 一早走左

聽晚, 係唔係傻左

cls

過到淩晨三點都要還神

12點前換走基達啦 今場踢得麻麻地 岩岩好合格

10年前已經知

76台

邊爐上場

台灣溤檢基

係 應該等長洲無咁大風就換

唔夠氣了

佢老母，唔怪得今日支那出招唔俾自由行去台灣，你話柯p唔係鬼都無人信

留力下星期 不過今日換到基達都有少少驚喜
好彩琴日有叫你熱身

下星期又有基達？

下星期仲有基達？

星期頭 有特別會update大家

買夠人
做足晒本分都拎唔到就係認命
好似上季咁
今季咩人都唔買 叫做唔盡力 放棄

可唔可以打到聽日12點

無可能啦

今晚12點前後一定換bino

屌你老母FSG屌穿你個閪阿屌爆你個閪阿

換明奴得唔得

我屌 隔離49000 又般奴又戴巴拿咁 fsg想點撚樣

幾時49000 d野都關我地事？
人地買全隊皇馬你都唔可能要求利買番相等既野

人地中游黎架咋 重要睇住佢黎玩咩

隊隊競爭對手都買係利唔買
不進則退囉

中游都引兩件星 我地依d so call上游下年分分鐘俾人爬頭啊

你依家係對隊波無信心 定係 對 軒達臣無信心?

買左人咩

why

今晚睇唔睇好

垃圾不了

我都諗緊,唔想起身睇西波

真係好失望

D人話Ab 竟然無提名

今晚贏硬 我話既 對曼城前會反底

原來viutv D女咁撚大波
以後真係唔使睇tvb

有無人買過fifa champion edition
係咪得個碟盒cover唔一樣同埋送多啲ut野
入到game畫面係咪都係show本身果個球星

Amy lo 無波

Who

估你唔到
angus

聽日仲有, CLS咁大
迫爆左個mon

睇完3點 聽日返工

提前罷工

比清真係電視迷嚟

廢老剩係識睇電視

屌係台仔自己醒水啦希望

又簽新人啦 太可怕啦
垃圾利又贏

續約啫，呢件抵俾多啲時間留意，副計係中堅，但踢閘出身

係咪呢個

我都知 嫖下廢中既續約=新signing論je

呢件應該上到位

樣唔認得

但對波似

屌你幾正WO

除時勁過Taa

呢條女 幾年前睇過佢背隻咩都無著既相

當初睇woodburn
再出啲rossiter
都係咁諗

Coady先係滄海遺珠

睇波底Hoever係有啲功架 基本上唔係英人都值得期待下

10

Mohamed Salah, Roberto Firmino, Alisson Becker, Naby Keita and Xherdan Shaqiri are all set to start for #LFC against Lyon tonight.

新人

終於唔撚洗睇ox 老母打翼

嘔血

Ki-Jana Hoever is expected to be based at Melwood full-time during the coming campaign, writes
@LynchStandard

“It’s a lot of trust from the club to let me sign this new contract. I will try to do them proud.”

9

其實賀化做閘位替補我可以

唔到你唔可以

今晚邊度播？

利今年唔約d英甲英乙踢
炒10球增強士氣都好過宜家不勝

咪約左囉
出幼幼都炒6蛋

上場打左閘 扮唔買人

LFCTV GO

遲下操爆左salah同mane,兩個傷曬,就可以睇ox 老母雙翼齊飛,分分鐘ox都傷埋,要睇milner老母打雙翼,諗起都興奮

77嗰啲冇？

Fsg唔買人,唔想課金俾佢,網上有冇link?

77播蝗之後拜
76利

差好遠，上面兩個係利記青訓，hoever係阿積士青訓。同埋佢打u17歐洲杯真係超班。

Liverpool: Alisson, Hoever, Gomez, Lovren, Larouci, Keita, Shaqiri, Lallana, Wilson, Salah, Firmino.

Subs: Mignolet, Lonergan, Fabinho, Van Dijk, Wijnaldum, Milner, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Brewster, Robertson, Origi, Matip, Lewis, Duncan, Alexander-Arnold, Elliott, Van den Berg.

L20 打防中？

沙基利攻中定4231

Larouci咁快好返

啲傷兵咁快復出
wilson 打左翼
啦

Hoever略矮，不過17 18歲應該有得拉高。

Wilson今次真係上位

Manchester United are close to getting Dybala for swap deal with Lukaku.

What the fuck dllm

Thx Ching

76台係唔係無得網上睇

下季曼市包晒頭二

Lukaku都換到大巴拿真係好癲

手機有冇得睇？

俾人中出la xs 同keita
但有新意我鍾意

廢中話要改造啦,將佢變成佐真奴

做到神軒咁都要還神啦

同問

仲傳緊話續約添
痴撚線

收唔到77 76台呀
76有冇得網上睇架

約滿free走啦diu
今季踢到20場都好了

分波咁慢踢佐真奴位

睇下今場踢成點

不斷改造又當簽左人，幾時見到ali打前鋒

有冇免費電視台播

自膠我上網查節目表冇寫

終於有沙拿明奴
睇左一場拿玻 都睇到嘔血

Dnlm fsg,點會仲對啦有希望,搞咁多野,不如正正經經簽番個人好過啦

有冇人知一陣友賽有冇link

如果真係傾續約
我都想問啦子係咪比廢中屌過

la防中加懦夫
半場輸幾多球

有AB1

76係咪香港國際咩台 英文節目黎

皇馬同利 咁撚似既屌

個陣幾正喎

我要link呀有冇手機拎

台長生日？
生日快樂

似無

多謝大家

利呢場買咩好

台長生日快樂

多謝愛食肥婆OT不死人

屌你老母
利記買人同雙普選一樣咁難

4231?

76台呀

一陣可能有,但有線link超低清

又出65

最好輸埋佢

睇到就得唔開得電視睇76

2:2

點解關佢事

kit lingbb咩事呀

有冇link

懦夫隊長

躝!

牙琴

wilson 踢好D

5/8罷工

待笑

喵

有無迪比

要ie先睇到既

有

美欺踢右定中堅？

76台有

ab個髮型

係咪冇app

Lalala防中阿屌真係

Ab

Penalty

廢撚到

咁樣派膠

cosb

下年等降班

係咪都係去訓好啲

連AB1都係咁膠

連ab1都出事

ab千呼萬喚

咁啱上嚟搵lin

Liverpoolization

1號魔咒

0壓力都可以派膠

AB :0)

衰過米奴列

利化

1號係咪魔咒黎

呢球真係好撚柒

12m

Ab都派膠cls

唔想ab利化好鍾意佢

又輸

甩手係柒咗啲
但係會唔會插得太誇張

艾利臣仲係放假mood？

買人未

柒過卡膠

繼續不勝

換龍了

係未今場第一場正式著一號

左閘靚傳

yes. number 1 and 8 sucks

輸到開季

丁緊兩個杯

又瞓得？

右路比人放題

贏左個盃之後鬆懈哂了
想知季前熱身賽咁撚柒高普仲有咩好講

Wilson

仲有三個金手套

La子

成隊出嚟搞笑

柒頭懦

點搞呀咁樣

呢條後防🤦🏻‍♂️

老虎+lalala

懦夫差d 又搞笑

wilson not bad

幾時再遊日

諗緊點扑老婆生多件

一班垃圾 好嬲

沙短成日傳失又控甩

睇緊啲乜

skip 中場

好過上場拿玻

完場笠depay 波衫啦屌

似係skip成隊多啲

笑撚死

前mu

唔想見到拉 賣得未

fsg 我屌你老母

利記佐真奴都賣

隱形技巧拍得住奧斯爾

迫搶幾好睇

狗屎垃圾都j 左先 依家連幻幻都冇得j

Pacheco 巴塞青訓，歐青盃神射手

後防做乜9

沙基利中場中?

4個雪糕筒

高美斯

水貨係咪見底

9射沙拿

啦加短 中場防守廢撚到

高美斯係咪傷傷地

轉咗戰術? 左翼拉邊

踢乜野

一場cs都無

買年未呀dllm

明奴！！

f9

靚波

Goal

歐聯冠軍真係搞笑

咁靚

佢唔射 利連攻勢都冇呀

綿龍

中場班友冇食飯
跑唔起傳球腳腳都唔到

傑志都入到鏝一球
垃圾利得唔得

事實證明 前場除左正選三子 其他都係未夠班

我覺得後防得高美欺一個踢得比較好

轉身射個靚波

今日唔得wo

求下鏝比個面子球

無錢了
買gear啲錢都可以買張來回日本機票了

辛苦了

拉子究竟憑乜嘢可以打6號

比廢中屌完屎忽

今年想踢死費奴

老虎幫沙拿報仇

靚og

打單防中實俾人集中對付

Own goal

又幾靚球鳥龍

咩og黎

世界波

今日只有front3合格
Wilson都似樣狀態幾好，不過實力上未夠班

勁靚

射得靚到

香港人欠前線好多

哈哈好鬼係咪假波

收死個龍

曬到擺烏龍

係咪想過利

好撚慘......

好假

Own goal咁似迪烈治既個樣

荷化有前途呀 出波好似taa咁撚靚

靚到

...

我都以為係deligt

仲諗住屌佢又鳩斬

烏龍波係最靚

做物鳩呀呢場波 搞笑？

最已陣

屌 咪撚嬴
輸鳩埋佢 FSG同廢中先識驚

拉好撚廢 廢中唔係真係想佢打防中咁on9

為左唔洗買人去到幾盡

Hoever > Larouci

原來右路係荷化黎
濛撚到分唔清

買左佢，翻版delight

佢想申請嚟利？

個左閘幾好

La 好返啲幾搏

明顯啦 左邊又失位又鳩扭

唔知佢其實有咩好

下下foul

輸波唔見得會買人
再輸我驚打鏝連戰意都冇埋

佢岩打翼

而家啦子踢依個位 仲廢過當年神軒未推上一格時

被動技能令對面own goal

究竟廢中係咪真係諗住米拿打後備呢

有ox 做吉祥物

荷化得17歲但d波又冷靜又正路

又陰啲陰啲

神軒係蘑菇的

踢上格好過

史比寧feel

拉本身回曬塘廢姐 依家擺咩位都廢

知唔知邊度有啲戰術頭盔買
得頂安全帽好無安全感

Wilson好小波掂

larouci定屌摩廢d

各有各做吧 無話邊個欠邊個！

一撚樣

Wilson走入去啦

好似樣

個幼幼 好似翼位出身

基達打唔返 萊比錫水準

魔翼都好似係

啦子係咪要做新一代防守靠犯規icon

傷完無耐

上屆歐聯都贏埋
今年就閂水喉
班主黎講 fsg 都算on撚9之中最on撚9個個

又no look

中場完全保護唔到後防係咁比人中出

費明奴no look pass有啲夾硬

LA

將就下 練兵姐

屌你老母懦夫狗

將就左4場
似乎係真廢

高美欺快撚到

高美斯呢球就抵讚啦

懦式標失

搞咩咁早換

踢半個鐘

好過佔中3子

換明奴做乜

放棄進攻

米蘭買走件垃圾未

鳩美斯呢球真係好撚快

好似講左呢兩個踢半個鐘only

怕傷

荷化好似好有潛力

3打1以為要輸

直頭係 好撚勁

想問下懦夫幾時躝

又可以睇下無明奴嘅前場配合會係有幾廢

有啲似TAA

沙短

羅馬係咪買懦夫
幾m都放 廢到

街場
踢半個鐘換

L6岩岩呢球咁樣衝上前

有冇人覺得基達bb呢場好有活力 現位好左

以後自己VDD

下季aim前四既話可以畀荷化踢下

我仲未揾到佢

如果出邊爐 佢會生d多d前插

上半場全攻陣
下半場全工兵
好心salah/wilson/ keita是但2個換下半場

係咪一早換走左拉？點解無見過佢咁？

賀華好好J

基達其實真係唔差der

a米要就放撚左條自私懦夫
永遠唔會忘記
條撚樣傷唔出聲
怕球會買人代自己
等到轉會完先黎攞假去醫
食撚屎啦 屌你老母

Alisson, Firmino, Keita, Salah and Shaqiri will report for training today and are likely to play a maximum of 30 minutes against Lyon on Wednesday.

俾番個臂章副隊啦懦夫

懦夫雲醒啲做下退後帝咪算 次次都標夫on99 你一尾退後mark住都起碼柒少陣啦

今場進攻唔用佔中三子好返啲

勁撚過上場班中場好多先

Hoever真係幾勁 d傳波好毒 啱啱窄位比番沙拉嬲下好靚
但見佢跑到面青口唇白

荷化交左2球好聰明睇到比到

Wil 一招

hover 幾好 岩先比米拿個球都唔錯 但體能差d

唯一慶幸既係嗰時打起左高美斯

始終未見到大家期待嘅引球推進

wilson hoever

Hoever個嘴唇咁白

左閘真係要買

留意到副隊米拿出黎 臂章仲係老虎度

白到有啲驚

沙一招

Wilson咪賣呀 有勇有謀 射啲波起碼中龍先

沙拿仲係咁撚獨

la子踢得唔好咩 commentary 話佢踢得好wor

沙拿墮後組織咪幾好 友賽都獨成咁

fullham 件幼幼

唔想再見到LA鳩斬
又唔係準

大家驚唔驚去到最後廢中Kent Wilson一個也不留？

哇屌
叫軍醫check下好喎

其實控制節奏幾好嘅

垃圾沙堅垃圾

Hoever咁好技術既

clyne 復出果時可能個sub 位都比hoever 攞埋

Hangover

右閘好撚好j

Hoever上腦啦

唔出奇

“If he stays fit, he will be a big player for us”

However好好J

紅星杯未

Howa d落剷都幾狼死下

Hoever好好丁

防守差到
另一個taa

Kent睇黎一定唔會留

佢傷大半年
今年無佢咖啦 但又霸左件2號一季

人又買唔到
連wilson 都標價
想點啊高普？

下年又係
w5+h14
f3

Hoever再練下 改TAA打中場有冇得諗

改做佢踢防中啦

Hoever隨時爭贏Clyne

have fabino m7

覺得岩價就會放 但唔會求售

Wilson依排成日有機會 應該唔會放啦

唔好成日諗改造啦

垃圾沙無隊報價？

感動嘅係沙拿冇變過
鳩射，禁區入面上腳甩波

Hoever幾好

不過d tackle太狼

點解我覺得klopp其實想咁

wilson > xs

仲有L20

呢到大家話佢回哂塘 但commentary 話佢唔錯 岩岩先返到去唔知踢成點

沙拿躝啦

左邊靜到

TAA唔係話原本打開中場？記錯嘅話sor

反而brewster 唔係好夾到salah

英超狼d好

打fifa 咩 改黎改去

右閘難求

球場黑洞沙拿 歐聯次回合對巴狗好彩沙拿出唔到 如果唔係都分分鐘反cup 唔到

agger

荷蘭同阿積士d新人真係愈出愈有
以後直接買阿積士d幼幼算啦

之前英超有踢過一場
癈到

However 幾好波底

誠用沙拿 懦夫雲 啦子 換麥巴比

希望成材捧撚左荷蘭好多年
以前有前冇後
而家就調轉
vvd vdb hoever

屌
原來76台有得播

賣la子可能要搭埋神軒

玻璃腳踢到識飛都無用啦...

冇online咁解
阿琴有貼link

黎黎去去個幾個中場
瓣數俾人睇穿哂
有個踢法唔同啲既amf
都好掛

前面仲係巴布

76台個旁述講真夠未

般奴 飛機亞

鍾意佢個種淡定

聽英文

垃圾沙

屌 沙拿

依然垃圾沙

沙拿

好撚廢呀水貨

做乜鳩推甩左

Salah

沙廢撚到 單打單踢到咁

水貨幾時走

Pepe>salah

La子個位d分邊要做好d同防守要硬淨d
Pressing幾好，打小球短傳onetwo護球轉身都幾好
叫軒神同佢特訓下tackle同長傳

高普根本唔想要攻中 佢中場一定係2cm 1cdm

講個笑話

Egyptian king 👑

....

總笑得出

水貨笑死人咩

成班反沙又黎

水貨

繼續追下 brandt
lazini都好啦
想ox 成材 但成年無踢喎大佬
唔係靠w5 l20 啊
k8就仲好似適應緊咁喎

水貨幾時躝

ox 而家定位唔知點
keita 好似幾fit
可能ox 要打下lw rw 後備

逐個動作計

Keita ok la

ab又利化

攬沙

however 係一個不錯既後備
佳尼傷完真係等自由轉會

fekir 其實唔可惜
20m 都無大會爭
仲走埋去貝迪斯
咁明啦

我覺得基達今年會爆氣

lalala咁撚樣都叫打得唔好

【#轉會SportsLight】

RMC記者Mohamed Bouhafsi報導，#曼聯 與 #摩納哥 達成協議，以1000萬歐元收購16歲中場新星麥比爾（Hannibal Mejbri ）。

#體嘢

又大巴拿 又費蘭迪斯 又新星

Keita 軒
Bin no

希望啦
上年球前都幾有活力
返到英超就有啲進退失據咁

超猁趕鏝

sor 一定係米老軒

邊爐依家應該係防中必然正選

la子咁玻璃
推佢去打6位

仲要英超
玩9佢咩高普

一定，上屆無佢無歐聯

好耐無睇波
Kent傷左？

十分鐘傷出

無

被遺棄
ig unfollow左利
Hide曬關於利物浦嘅嘢

w5(ox) +h14(m7)
f3(l20)

似係咁呱

今晚full team?

Brandt一早有著落啦

屌 原來開始咗

之前唔係有出㗎咩

你聽到和哥講講真?
咪懶醒喇豬兜

Vdb

正！有VDB睇

希望仲有wilson

76台係咪無得網上睇？

果個新仔成個木燒

salah係練大隻左定未修身 好厚肉

Duncan應該上到位 有謝4照住

Duncan我都幾期待

46 56 邊個黎？

好多幼幼

duncan u23 都係踢邊？唔係正前咩

Lewis打攻中？

隻左腳交波幾好
點解我地突然咁多左腳

呢批幻幻其實唔錯

爭上位爭崩頭

wilson

終於入啦！

尻普睇清楚啦

應該比機會Wilson

嘩Wilson終於有 靚撚到⋯

遠射嚟講，1隊都冇人夠佢勁

費托

Cls Wilson

痴撚線

正選料

廢中請給wilson一個機會

一招

嘩

廢中個樣笑撚到

ox子笑而不語

fsg: 又賣多5m

懦夫啲波真係一傳一驚心

wilson 上一隊吧

Wilson > 水貨

Wilson> 25古

仲話賣佢

終於有場波係睇得開心了
除左開頭個十分鐘

wilson上年係英冠已經好sharp

仲有冇人記得Adam Morgan

wilson 擺右邊內切隨時一早有呢d 遠射睇

Wilson 似走25古路線咖啦

點解 wilson 唔同 duncan 調位？

威一招

印象中佢似冇波追既波追人

比佢踢25古個位好似幾好

唔洗買人

過多幾年賣150m

買一件啦買多個後衛賣懦夫

係～我覺得佢踢中間好過踢邊

點解joe gomez會咁前射波